［Switch]集合啦！動物森友會{一星期一度}大頭菜交易所(12)

想問仲有無高價賣
我就爛

有冇好心人

想死

召喚好心人

我有
賣緊601
你講低動森名就只收一張機票/一袋錢

留完之後要點做？

你去排 我記低了

要入去排 到你時我收平d

Thanks

名：
靚仔

請問可唔可以行2轉？
動森名： =SEED=
有一張機票

好

$547 帶野比我摸就得啦

上面的人兄 以防我忘記
你地入到去sd個message寫住 《連登》
因為太多人了

每次2轉啦 因為太多人等了

有機標 要走兩至三次

仲有冇位

自排的 你見到有得排就可以排

ok

盡快 但入到去唔好俾人知我俾你走咁多

跪求

呀字頭

比你sw 我

島主我想走兩轉 THX

請問個網頁排到自己果陣，係唔係會見到你個任天堂ID之後再入房？

感謝
入去個密碼係咩
我依家條隊嗰度寫住1: torres(a few seconds)

會見到密碼

太郎

下面有個click制

明白

我都想走3轉 帶番3張機票比你ok ma

ok 但走三轉時唔好退隊住 走完先退

好呀

名:smallwing
跪求

我都想走多轉我會帶返機票黎, 唔該

排緊隊
Ching要唔要橙樹

如果多一轉都ok 但到時唔好退隊住 賣完先

2910-1418-6999
想要啲咩範疇

唔駛了 我想要可愛系列傢具多d

ok 兩轉 thanks!

無所謂

我有可愛沙發，音樂播放器，落地燈同掛鐘
要嘅我買個俾你

咩類型都得

你有就俾我摸 冇就不用
因為我係欠張檯

個島叫咩名
係咁有人加啊

我最後嗰轉多啲嘢過嚟畀你

447
想摸大提琴
小提琴
Sax
其他有關音樂嘅野
或者你好人可以送比我或者平啲賣比我🤣

Cherry 感謝

plz add 7469 8658 9666

帶咗兩袋99錢

你賣哂先再一次過比我摸

你等陣先 太多人

plz add 7469 8658 9666 hugo 會留機票

名: Chloe
感謝樓主

頭兩個玩左成半個鐘係咩事

第一個成40分鐘

絲打你係咪收咗了

島主 我陣間走晒4轉算 都應該唔洗40分鐘

我想兩轉咋

以為岩岩彈左你未摸大提琴，放左係你到

岩先果轉無save

動森名: ViO
Thanks

可以既話寄返比我

黎梗 唔該巴打

你個野壞左呀

我都搵緊你 你黎番我到呀

我好努力排到12,前面3個賣完未

斷左
重新黎過
請yan pm me

定時溫馨提示
請大家善用不推文回覆

點pm

tg？

你依家入
我開大左條queue

巴打係咪收左我係milxxxx嗰個
想要返code

come come come

大家 排完記住離隊同快少少
有人係隊一個鐘

我拎到個code但佢彈左我出隊 而家入緊黎 但佢話你忙緊

唔該曬巴打我係啱啱留低咗牆紙同玩具箱果個
見無咩人想賣多轉你有無咩類型傢私想要

未呀

黎啦
我咩傢俬都冇

好呀 pa字頭？？

點解咁多人既

$547 帶手信比我摸就得
如果大型傢私就最好
同埋唔好自己走 等埋走

可能有其他人黎緊 等陣

一到島就斷左

又斷
你邊間寬頻

好似係巴打斷 我特登企係router個邊
我再試下

入到 但斷左……

要轉code
等我一陣

準備咗1袋99錢，好快
名 smallwing

530

俾人kicked out左 我再等下

sorry, 我已經係router隔離

留tg

唔緊要 巴打肯開島已經經好偉大

tg or 入queue都得

點解唔係個queue果3個都黎到
咁放到天黑都未放晒

TG可以？

加咗你

我無黑衫牛仔衫牛仔帽 放低左3張機票 但無竹竿

爸打我排緊:-(

又斷 only放低左3張機票 咩都未做

想問下左邊房既風水係都係面向窗睇?

sorry唔係好識玩個queue網，係咪d人走左要del?

等左成朝 早餐都未食 又彈左出條隊 我都係食野先

我都第一次，依家試緊入，THX

thx 巴打

可唔可以搭單🙇🏻‍♂️
放低兩袋錢
走兩轉
3829 4963 9768

$526
6WLYH
打賞隨心啦

唔洗俾錢 但俾多5分鐘我

我已經預備好la

2822-2085-2427

嚟得

即到

寄左比你 收到？

愛你戰 走多轉先

愛你哦

想換
藍色鐵柵欄diy 方程式
石柵欄diy 方程式
鐵鑄木矮櫃diy 方程式
切菜板
留tg

我仲未入到，排排下隊變成下面咁樣，見唔到自己排名。

剛朋排到我。 但一直都係正在忙 要點做？

剛剛

你俾fc我 清完隊後 一陣加你再俾你入

switch ID ?

入到啦

有人對話中/黎緊/走緊 要再試

係

4750-4017-3526

好 我搞掂就係到同你講

謝謝你

即到，感謝師兄

有無人知要點跳
玩緊勞動節個島
唔識跳過個洞

女女射唔到巴打可唔可以加個frd
sor霸左咁耐
之後送返啲野比你

唔好再入啦
五分鐘後出門口

名smallwing

我，smallwing,有沒有什麼要求？

隨便來

$408 有冇人啱 想要錢/機票

$587
一轉一張機票
Or
以下化石
大眼魚龍 身
帝龜 身
厚頸龍 身
三角龍 尾
長毛象 頭

5016 2496 9999

$547有冇人岩 手信隨心
最好有特別傢俬摸下

有 比張機票你 傢俬就冇了

可以呀 比個SW add 你

屌岩岩唔記得左留

想黎

加了你 b 字頭 仲要賣菜？

留SW

巴打 我差2round未放

咁你conform我 我開俾你

開了朋友島 入得

可否加埋 今朝等到而家了

你俾fc我
btw 我係絲打

ok現在過來

唔係好識用 排完隊係咪自動有code?

加了

排到你就有code

我行2轉 有一張機票

我黎啦～～～～

感謝絲打
真係今朝留名留到而家

想賣菜 6931 4273 8415

pish

跳唔到過河

thx

機票已放低

可能今朝有人連線差 之後就冇乜斷

$538
希望有機票/diy card /生銹零件

另外徵求
有人有李察快搬家嗎？ 可給你無限賣菜

推 都係比較想要化石

我行多一轉就搞掂

ok 記住帶跳杆

今朝就係放低左3張機票 跟住就斷左 灰到爆 然後早餐都未食 所以再排先排到而家

有三件生銹零件得唔得？

sorry
但其實我都好攰
係咁睇住有冇斷
又要睇有冇人冇排就入左黎
好彩之後順返

得

辛苦晒絲打啦 感覺絲打肯開島

多謝絲打

係咪要厚頭龍身？

絲打offline 左？

一陣嚟 可以走幾轉？

依家入返嚟

巴打 一張機票
無限感激

一張機票
0773-5368-4209

排隊架咋喎 應該長掛

又比人kick 左出黎

絲打我可唔可以加埋你 比兩張機票你 我要走幾轉

放低左零件但未賣大頭菜就俾人踢咗出嚟
@嗲爸斯島
可否開番俾我啊？

絲打我可唔可以黎 比兩張機票你 我要走幾轉 5982 7515 1112

大頭菜505蚊

想要稀有傢俬/衫/機票 唔要錢

排 機票

有無巴打有
20寸液晶電視 黃 灰 粉紅 深藍
20寸掛牆液晶電視 粉藍 紅 灰 白

可以用其他色電視互摸/睇下有無想要

仲差
大眼魚龍 身
帝龜 身
厚頸龍 身

厚頭龍 身

我有三角龍尾同大眼魚龍身

有厚頸龍 身

仲未入到

想 排 帶機票

大頭菜505蚊

想要稀有傢俬/衫/機票 唔要錢
機票+摸傢俬/衫都可以呀

Hihi你有冇入番黎？

大頭菜賣緊354
有需要就黎CXCF3
乞求哩數卷，之前刷島民刷左太多張

你係咪叫比咪 岩岩係咁斷

開第二場
大頭菜601蚊 係河對面 要跳杆
入場講連登有愛就只收一張機票/一袋錢

巴打見字留番 frd code 商店開到凌晨一點

仲差 帝龜 身體

大頭菜536
要機票或者貴傢俬

巴打你究竟有幾多背囊

想入嚟

啱啱斷左線 505大頭菜
帶手信 機票/罕有傢俬/星星燈/衫都可以

點pm你

入咗另一個了！謝謝你

601蚊大頭菜場 開到8點

added

啱啱放低左手信 仲未賣到就斷左

禁左好耐都正在忙入唔到

唔好意思 啱啱斷左線 505大頭菜
帶手信 機票/罕有傢俬/星星燈/衫都可以再黎過

條link用唔到

呢條link 先岩 505大頭菜

帶手信機票/稀有傢俬 /衫褲/星星燈

$538
機票一張/一袋錢 一趟

可以丫，不過點pm你

TG?

係咪有位叫toro嘅巴打 有冇攞番啲錢 岩岩有賊

有Tg? 唔識用條link

ig: karinnnnnnnnn

ig:best76HK

留ig咁癲?

Tg 嚟 打錯

開緊

queue is locked

sor 岩岩解左

1機票1轉？

巴打 依家係咪仲開緊？
想入

對

505大頭菜

帶手信機票/稀有傢俬 /衫褲/星星燈

黎緊

好爆啊

名smallwing，帶金1袋

入唔到

無排隊好難入

$514 一機票或一金礦

菜價 $655
手信想要稀有傢俬/熊仔 (想整特大熊仔)

仲有人入緊

有隻熊貓岩唔岩

唔知做咩斷左, 岩岩有巴打比左5轉未行完既留個tg

05大頭菜

帶手信機票/稀有傢俬 /衫褲/星星燈

505大頭菜

可以的話 帶手信機票/稀有傢俬 /衫褲/星星燈

我有大熊呀 可以直接送比你想賣菜

有隻熊貓中中OK?

仲有無開緊

開緊，入

斷左
DQHRC

宜家入 thx巴打

啱啱邊個放底左機票？快d入返黎

3854D
開一陣

有需要就入嚟

Okok麻煩你

定時溫馨提示
請善用不推文回覆

你忙緊

今日賣443

求兩轉，會放低機票

Thx bro

關了嗎bro

no worries

會唔會再開島

開了bro

我都想來 放機票

我會擺底機票
而家入得？

你哋有冇啲特別傢俬

入唔到

我新玩應該無野你岩😹

鐵鏽系列啱唔啱？

和室椅

想要！開咗

開返

關左既

C17KJ?

多謝

想入 放機票ok?

冇傢私得機票可唔可以

同求第一次人島成個星期都係$5x，食屎大

連續兩星期下降型

Same here

有無散貨場

全星期都係七十幾蚊
求好心人開島比我賣 高過130就得

想走一轉

可擺低機票 求好心人開島 ...

求好心人開島 x2

求走一轉 有機票

無高價 得119 有人想賣再開

巴打求開場

有冇巴打可以開島

求開 唔想蝕錢only

同上，唔想蝕咋

我食完飯開

102 有無人要逃生門？

131 逃生門
想入就入

33R23

感謝唔駛蝕已經好開心（蝕足三星期）

下次記得早啲走貨

菜價119 舖頭廣場左邊 唔好踩花

麻煩巴打 希望唔會太遲

唔會 keep住開緊

謝巴打

岩岩炸咗
131 逃生門

巴打 等埋我先

重開返

有人要走先再開返

想放

求放

幾時再開返,想黎賣

131 逃生門
要賣就快 唔知開到幾點就熄

排隊中

排到但入唔到...

$323有冇人賣

巴打 求打救

救命!!

星期六下午仲有$323？
四期型最多2倍唔係最盡220咩

機票下一轉比你 我重要走幾轉

巴打係關咗定斷線

我想寄野比人

岩岩kick咗係飛機卡
重開咗了

有冇賣到

頭先見冇人排 我等陣再開返

等你呀清

條link唔得嘅救命

呢到有高價你地排唔到要叫我

呢到有高價

唔支持玩TT個啲可以入呢個
不過就得131 唔洗比啲咩我 有人我就會開

Thx 巴打

而家黎

好人一生平安

得161 有無巴打仲要放？ 有既等等開

有啊

要呀

6LMFC
巴打自便 手信隨心 有無都得

斷左

斷左再開
J9XMQ
我食飯先 各位自便

已再開

可能有人入緊 試多幾次

448
想要金字塔/獅身人面/斜塔

認真 上fb/turnip exchange 啲人好豪爽

請問仲有無逃生門

唔該哂

161
J9XMQ
唔嫌低既請自便 開到10點

thanks 但頭先入唔到
可以開多半個鐘嗎

商店收十點

山門喇

上網搵其他時區/tt嘅島啦

謝謝各位
下次買大頭菜要小心😂

想問下用Turnip exchange
俾fee係入島俾定賣完菜先俾？

如果遇上無賴唔俾入場費 島主可以點做？

應該係入島，我見有啲島主會自己set度閘，俾咗入場費先俾人過

lm

有無低價位

99
等啲fd起曬身睇下有無低價先再入手

109 蚊棵 求幫手

91 有冇人要
是但帶d 手信比我呢個新手ok

傢俬同衫ok？
但我都只係玩咗一個禮拜，冇乜貴嘢

有呀

當我冇講過啦巴打，網絡差，唔想炸你島

是日菜價 91 不需入場費

我93，自己買夠了

求入

要

介唔介意教我點去你個島

要呀！
7919-3385-5680

行一轉比幾樣傢俬你摸？

92 手信隨心

想去，我109

Tg/fc?

有冇新amiibo card情報

求幫手

added 開咗島了

Added 開咗島了

7510-7259-2321
求幫手

我見你add左我，俾個島密碼我pls

90菜價 有冇人要 想摸熊仔

玩具熊？

No password

黎唔切放低機票就逼走左lol

有唔識嘅人入咗黎
已lock，會做埋依加排緊隊嘅巴絲

唔緊要
有冇都冇乜所謂

係咪唔再開啦 想過黎買

有大中細熊

5933 3056 5510
Please

我可唔可以行幾轉呀？你密碼係咩

$92 手信隨心

$91 NB24Q 手信隨心，唔要錢，稀有少少較收，放在門口便可，自便

加左巴打 r字頭 帶個木琴俾你

菜價 93 新手咩都想摸有無月亮/粉紅啤啤/貝殼床/傢俬

我有貝殻床 送一個俾你？

90
有然然
有野想比就隨心啦

我發現我唔夠料 你開島我過黎整丫
要5個扇貝殼+黏土+石頭

絲打我得一粒扇貝
你帶大啤啤比我摸同蘋果比我種啦

有冇人嘅島賣緊大頭菜

有冇好價

第一日通常冇，好似係

冇爸打你咁熟GAME嘛
但都唔該哂啦

岩先開始玩大頭菜
其實即係點?
聽日會最高價?

今朝得$46

時空旅人果度賣 D大頭菜會唔會變壞

好似一星期內都唔會

無論人地時間係咩都唔會壞 好似
如果自己較時間 一番轉頭就會壞

但有人話係外國friend到買完大頭菜
返自己島爛晒

遞減型，今次大鑊了

我去過人地tt嘅島都買菜冇爛 但我唔知佢咩時間
我嗰日星期六開島個島係4月29 人地啲菜冇爛

105買入 93 89 136， 好似太早升

有呀，而家菜價得39

需要

想賣

有

機票得唔得？

好啊

排一排 想黎5-6轉

有需要

如果機票可以嘅話想走一轉麻煩晒你

有Jukebox too!!

想賣 今晚7點後隨時ready

依家包場咩價錢？

想賣嘅留tg 比密碼你地

留TG

排,

想要

想走兩轉 可帶機票/家具比你摸麻煩晒!!

麻煩晒!!

想賣 thx

你500呀？

排定先得唔得架

排左先

我都想排LOL

一轉一機票ok嘛？

機票兩張走一轉得唔得？麻煩晒你

頭先上面已經留左言

排定先

我都未開過

跟隊排

你禁-就得

排😭 今晚7點得唔得啊🙏🙏

帶機票同稀有家具比你摸 詳情可以tg傾

有需要丫

有 可以排夜晚嗎

跟隊

想排3轉，可機票

就係呢個~

thanks🙏🏻🙏🏻

好需要

3轉

可唔可以包場 想走十幾轉 可以比機票

1轉 thx

想摸咩類型野？有部粉紅notebook ，白色單車，大熊小熊呢啲特別啲

留名

我有saxphone可以寄比你

我都未有，兩個星期嘅初期撚
機票或者金礦得唔得？

排😭😭 可帶傢俬黎摸/機票

入咗好多貨 想包場走
仲有好多傢俬可以訂比你㗎 機票 金礦都ok

救下我想行幾轉得唔得

依家有？想走6轉

求500+以上島，用5張機票求，我要走3轉

507大頭菜
想求粒金牛星星（無咩時間玩所以miss曬d流星雨
求有多嘅巴絲施捨一粒

我有
可唔可以走2轉
Tg再傾

我無阿
其他野得唔得架

求500+以上島，用10張機票求，我要走3轉

我有多好多

雖然我冇但係都想排

已經收到星星,感謝

俾金牛浴缸你
我同一個FD想走幾轉

機票/家俬得唔得

機票ok?

收機票得唔得，想走2、3轉

fb有655蚊

85
求高價，要走10轉
夜晚可玩

有星星

雖然冇你要既野但照排 THX

想排今晚9:00後
有金牛星星碎片，仲可以幫你整星星diy

有多, 排

排 星星碎片都有多

有阿！

機票得唔得

Thx

排呀唔該你

可否排thanks

sor覆咗先見到呢度問

慢慢，反正去到今晚，唔好漏左我PLS

有呀 thx

Thanksss

手信tg

我有金牛星好多，想黎賣菜

Mandy

我都有多金牛 想黎😭
Tg:

有呀

thx

有呀thanks😭

想賣一轉，機票已備

608 有需要？今晚開

thanks,機票已備

需要呀😭想排

4轉 比樂器你摸ok？

可tg傾手信🙏🏻

巴打你好，我有興趣，希望可以批准入島，謝謝

［member]
需要啊🙏🙏 謝謝你！ 要咩手信？

[/member]

Yes
麻煩哂

今晚

tg

Sw 6833 3954 1789

thanks 巴打

有需要，唔該巴打

有無啲400-600蚊可以比我賣下
玩得4日得9個可以賣
我應該得機票你地岩

要啊

想要咩手信？

需要呀巴打 機票手信 走一轉就ok

有thanks

有需要呀🙏🙏🙏 pm傾手信

[member] [member]

需要 留名

有！！可以7點後嗎

🙏🏻

想走2轉🙏🏻

感謝巴打

559,8:30左右開，想要生鏽零件/星星碎片，人流管制，留住tg先

俾左隻寵物倉鼠隻倉鼠居民，佢話are you kissing me

巴打你好 我有星星碎片 想走兩轉 麻煩曬你 唔該

排住先，有星星碎片

需要Thanks

想排 Thx

留定名 2個都有

重po

🙇‍♂️🙇‍♂️

Tg: pleasecontactmee

要呀想要咩手信？

🙏🙏🙏

巴打

需要要咩手信？

星星碎片ok
走3轉

有星星碎片 排隊先thank you🙏🙏
Tg: arwave1234

有無550 以上巴打九點左右比我走4轉？
一轉一機或金礦
留tg thanks

機票 plz

thx

有冇唔洗留TG的
急放 可以留5機票

排

想排

Ching頭先仲未加我

Thanks ching

有星碎

[url][/url]

排隊

巴打 thx

唔該ching

有呀巴打

yes plz

可以deal 感謝

多謝巴打

[/member]
想走一轉 唔該晒 [/member]

唔該巴打

要咩手信可講低

596
有錢齊齊賺

排3轉

巴打要咩手信?